中國外交部長王毅:支持相關企業和個人「拿起法律武器」維護自身權益

中國外交部長王毅周五（8日）在全國兩會的外交部記者會上表明，上述「根本不是甚麼單純的司法案件」，是蓄意的政治打壓，強調中國政府會繼續採取一切必要措施，堅決維護中國企業和公民的正當合法權益，並支持相關企業和個人「拿起法律武器」維護自身權益，不要當「沈默的羔羊」。

華春瑩: 不要拿法律當擋箭牌